8月5號全城罷工的成敗 蕭若元 : 勇武派會因為"傷亡慘重"而不敢有激烈行動

捉到果d，多係跑得無咁快，又唔敢還拖既
勇武果d只會更勇

你唔係話唔再comment 反送中咩

幾日就自己燈自己
正一on99

多謝加持

burn hill good thing

燈神加持

香港人會更加勇武

光復香港, 時代革命

燈撚埋我.gif

有望喇

燒菇條廢鳩入來啦

你個主人燒山比人屌呀